終於明白點解印度人會拜牛

求神拜佛你都繼續同我上啊牛牛

牛牛太凍，宜家唔願郁

又唔係熊仔做乜走去冬眠